走咗唔好返嚟啊

仲記唔記得613事件
嗰陣時早洩一有律師信就唔理三七廿一鳩bam人
之後成班人一齊屌早洩反而俾人當係狗咁撚
短期bam返嗰啲屌佢嘅人
呢度最多del post
你日日話佢連狗都wfc

高登，不了
走咗唔好返嚟

膠登狗

我寧願冇forum上都唔會打算返去

好行唔送